同條廢老去旅行

我哋住airbnb，夜晚條友一路飲酒食花生，將啲殻掉哂落地下，話俾啲野人做下，唔係俾咁多錢做乜

Airbnb 條友多得你唔小

我老豆第二朝幫佢執番好佢，仲要比條廢老話

同airbnb原意相反